有無屯門蝴蝶果頭既朋友見到煙花

好大聲下 有無人見到咩人放咁夠羌

頭先寶田嗰邊都有